飲茶唔俾吃煙根本就冇2c

就好似比曾勝賢屌而唔比老衲屌一樣

好似大灣區都禁埋煙